mtr 新廣告又係男人做賊

跟住又比精明女事主發現捉比職員,屌你老母去平機會有冇得告佢

又係華人做賊
幾時搵南亞狗白狗做賊

現實：當女人做賊 精明男事主捉佢嘅時候 佢就會叫非禮同話人蝦女人

到你證據確鑿佢偷野既時候就會有啲架兩係你隔離叫你算數

女人唔洗做賊
古語有云 男盗女娼